四季 - 陳奕迅 Cover

第一次整片 整得唔係好好

另附上淨聲版

聽完可以留言評下 覺得難聽既請直接插

巴打 D 拍子要再捉準D 呀

年字有懶音，拍子唔準同埋係咪唔熟啲詞，好多位聽得出你唱得唔肯定，仲有咬字可以清楚啲

多謝巴打意見
老毛病 成日唱唱下自由拍咁 會努力改善

多謝巴打指岀咁多缺點
首歌係當時四季岩岩岀既時候錄 未係好熟d字
會盡力改進

音色唔太自然 可能係緊張或者未開好聲
當然都可能係你風格黎
不過最大問題係拍子 因為實在差好遠
加油 繼續努力

感謝巴打意見 令我知道真係唱得好難聽
要繼續努力

首歌第一次聽 又幾好聽喎